---
title: >-
    شمارهٔ ۱۰۰۵
---
# شمارهٔ ۱۰۰۵

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>حسن از تاب و تب است از شعلهٔ دیدار او</p></div>
<div class="m2"><p>رنگ را آتش به جان افتاده از رخسار او</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>خانهٔ تن راست از باد نفس بیم زوال</p></div>
<div class="m2"><p>خواب راحت کی سزد در سایهٔ دیوار او</p></div></div>